舊年聖誕好戀嚟

成套好戲拍OK, 好溫情.
套戲去到中段,可能估到套戲講咩.

整體都無咩悶場.
有喜,有悲, 有溫情, 有愛情.
得閒可以一看.

龍母超靚已經夠
睇得開心

超正 應該出碟

套野劇情twist得好垃圾
不過睇龍母就夠

龍母老左好多D紋多到 不過仲係好靚

好好睇 臨尾知道真相喊左出黎
佢將last Christmas 頭兩句歌詞運用到出神入化
9/10

去戲院買飛講中文個戲名

我照講

條仔

外國影評好似好低分

可能太多政治正確野

例如?女權黑人嗰D?

你up 得出都有

inter racial
脫歐
少數族裔
Asian
Chinese
Lesbiam

又要twist，又控制唔到

龍母個笑容甜到

不倫不類
用愛情故事包裝既政治社會倫理片

其實為左睇龍母

我想問下 係咪楊紫瓊都見到Tom??

女主笑得好靚

BTW，套戲好正面充滿正能量

好難講,可能認為女主角成日望出去.
同性格有改好左. 認為佢識左好男仔.
先令觀眾以為楊紫瓊都見到Tom.

但電影中,楊紫瓊好似無同tom有對手戲,同直接見過面.
所以楊紫瓊未見過Tom, 但知道女主角遇到好男仔.

之前睇Glee，鍾意左首last Christmas ，今次再加埋龍母唱令我對呢套戲興趣大增
BTW有無Ching入左場睇o唔ok？係咪值得入場睇？

如果expect 係愛情喜劇會失望.
題材故事內其實有D另類.

同埋好似前面講,好多輕輕帶過英國時事問題.
基本整體好又唔係好好, 只係一般貨色.
有笑,有悲,有溫情,有奇情.
都無咩野悶場.

同香港賀歲片差唔多質素

幾好笑

有個細心位係故事設定係2017 last christmas就係2016既xmas 而George真係2016 xmas當日過身

呢套算係近年睇過最難睇既romcom

佢唱歌幾好聽

啲歌好聽

男女主角其實演得幾有火花

其實我覺得好好睇...我冇思考太多政治上既野 就咁睇劇情覺得幾感人wo去到最後

一早估到結局
政治正確大雜燴
唔知想點
好垃圾

成套戲就係因為一句歌詞搞爛gag整場大龍鳳出嚟

兩位下次可唔可以加返密
啱啱見上面話個ending好正仲有啲興趣
轆多兩下就爆哂出黎

根本就爛尾結局仲要一早估到, 就算估唔到都唔會有驚喜

Emma Thompson不嬲都反Brexit架啦

屌人政治正確嗰班同大陸人屌十年有咩分別

唔係屌政治正確, 而係成堆正治正確橋段炒埋一碟令到成件事好funny

不嬲都話連登仔夠哂看透世事，睇套賀歲片都要搶道德高地來笑鳩金像獎編劇

唔夠你講啦真係

外國影評笑九佢就得，連登就唔得，講完

執人口水尾講到自己好獨到咁
講咗咁耐除咗估撚到同懶清高之外你仲有咩point姐

係啦估中咗好威呀得未呀？返去搵阿媽買玩具俾你啦ok?

人地講兩句就發晒脾四衝出嚟七，未食藥呀？

讚你叻又唔滿意，我一早都話唔夠你講架啦

其實估撚到都唔代表套戲垃圾架，咁鍾意估你唔到咪自己寫一套出來賣囉

其實男主係咪有亞洲人血統

英國人老豆，馬拉人阿媽

唔怪得之